正視聽：區議員沒有宣誓，沒有DQ，只有因判監而失去議席

去Poly > 候任區議員集體被捕 > 輸官司 > 判監 > 補選 > 再嬴過
So What?
應有之義，為何不做?
唯一理由，分化撚驚大批市民到場支持
Poly 見!

補source:
第547章 《區議會條例》
24.喪失民選議員資格的情況
(1)任何民選議員如有以下情況，即喪失擔任議員的資格 ——
(a)成為 ——
(i)司法人員；或
(ii)訂明公職人員；或
(b)已在香港或任何其他地方被判處死刑或監禁(不論如何稱述)，但 ——
(i)既未服該刑罰或主管當局用以替代該項刑罰的其他懲罰；而
(ii)亦未獲赦免；或
(c)已被裁定犯叛逆罪；或
(d)在不局限(b)段的原則下，在當選後被裁定犯以下罪行 ——
(i)任何罪行(不論是在香港或是在任何其他地方被定罪)，並就該罪行被判處為期超逾3個月而又不得選擇以罰款代替的監禁(不論是否獲得緩刑)

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

唔係大西北街坊，冇相冇片，唯有隔空聲援

poly見

poly 見

請到場支持自己所投的議員

請支持區議員!

咪俾分化撚撚到呀!

支持謝票

poly 要人!